拜登跌倒港人吃飽

拜登跌倒港人吃飽

美國豬：我支持China Joe ，唔講咁多，我唔識政治

支持川普連任是全球熱愛自由香港的共同責任！